想問新iphone SE聽日walk in會唔會買到？

如題 因為冇訂 有啲驚買唔到

可以話你知 士多walk in 一定冇

遲一日買會唔會缺貨🥺🥺 好想快啲換走部垃圾an機

點解唔多去apple store問

建議要去授權店/電訊商碰下機會
仲要一早就去到

啱啱係CWB Applestore walk-in買左部白色128GB

通街都有貨
你估以前ir咩

多唔多人去買😨

有無圖

iPhone通常轉左樣先搶手

唔多，班員工好得閒

唔該巴打
頭先去apm無

過CWB買lol

屌原來岩岩果條友係你
你11:50左右入黎架嘛

豐澤 百老匯有冇？

有興趣留低個TG 原價放俾你丫
全新 黑128 即日7點後可交收

無睇到

夜晚先得

唔洗啦 thanks 因為想買白色

急用咪放工過去望下

唔會WALK IN買到

此POST已完

係

你係職員？
我望住個講talk教人影相無人理好慘